你老味唔係封緊關咩，周街d人都講普通話既

屌你老母

識講普通話就可以免檢入境，乜你哋唔知咩

沙田下午飲杯啡，旁邊全部人講匪語，係咪暴大啲學生黎

港豬比人滲沙子滲到乜撚都唔知
過多10年講廣東話比人打